其實今次全民派錢搞出咁多問題，主要問題係咪因為要減嚟減去所致？

其實如果原本唔使減嚟減去，係咪可以就噉去銀行show身份證，登記身份證，之後銀行拎四張一千蚊（或者八張五百蚊）出嚟，處理一個人係咪都唔使1分鐘？

但係而家因為要減嚟減去，所以又要填表又剩，而且減完之後個數好唔整齊，可能會出現小數，例如3456.7噉樣，個數太散，而且每個人個數都唔同，好難準備唔同嘅紙幣同散銀，所以唔可以就噉拎現金，變成一定要銀行戶口過數？

所以最後件事就搞成噉，話要咩三億行政費，其實陳茂波係因為聽咗上次派六千蚊嗰陣誠哥話我唔需要嗰六千蚊，所以有噉嘅打算？但係我一直都唔明，覺得冇需要唔攞咪得囉，講噉多嘢做乜呢？

上面漏咗個$，$3456.7

搞咁多野慳埋啲差額蝕返係行政費到, 贏粒糖輸間廠
再蝕埋剩餘可憐既果少少民望
盤數計到成pat屎咁
咁既人做財爺

無腦柒頭做野唔用腦
一早全民派錢，唔撚搞咁多退稅，三糧，差响。將件咁簡單嘅事不斷複雜化，將行政成本分散後又大咗。
全民派錢就全民界開心，但高官只諗點益自己，退地租差响最多嘅條友過億

係班窮西係咁嘈政府唔派錢
政府咪特登做衰佢
等下次d人唔敢再要求派錢囉
簡單

我記得之前佢重話救救海洋公園同全民DSE，真係得啖笑

行政廢，行政費

而家真係全民傷心

即係話倒落海都唔撚比你
好似話本來都係全民派 但係臭西堅持要搞公平
女人就係咁好撚唔現實 無法用邏輯行政
臭西執政 香港仆街

屌
DSE 無左件事

屌

好似佢後尾縮咗呀嘛 改口風話只准日校考生

派得嗰四千蚊已經民怨沸騰啦
有乜理由11年派六千
八年後通漲勁咗咁多反而派少咗
講緊年年都幾百億盈餘喎 唔係收入呀大佬

減嚟減去都係多得泛民爭取啦
當年人人派六千就嘈生曬話李嘉誠都有
楊onq十月仲反對緊人人派錢
而家你地聽你話搞審查又嘈

派得果4千蚊都仲要麻撚煩到咁